懷疑自己有咗bb.......

同ex分開咗幾個月
好耐冇嚟m
個肚愈嚟愈大🥺

驗一驗咪知。

死肥仔減肥啦屌你老母

係咪一照鏡就作嘔

請善用起底功能

抵啦 比人中出啊啦

變咗74.xkg 上星期仲係72.7 有2kg唔是我的

咁大肚腩

連登好多痴缐

男人老狗都會有bb

肥撚到

單性精子繁殖

我養

戒下口啦肥doy

好好食 cant

乜我哋似驗孕棒咩

肥係原罪
收皮啦死肥西